好想試下金龍

月山

見你地講到咁伏又好想試下

見d人食得幾滋味

再行多兩步到第二間金龍個門口咁撚臭既 唔好同我講係d野食未

係

一蘭我覺得好食wor

雖然唔可以話超好食, 但未至於難食
不過去到日本, 大把好過一蘭, 無必要排長龍囉

前幾日食完，我答你，好撚難食

心齋橋附近嗰間？
我前幾日見排隊嘅都係香港人

大陸人多ar ma?
其實行多幾步有分店....
都唔知排乜....

以為你地講緊澳門金龍6樓

張圖有味既

屌 上次男朋友話唔信有伏走去試
仆街 個陣味諗起都想嘔
最尾食左兩啖就走人

大阪最好食嘅拉麵應該係燃えよ 麺助
不過嗰度無中/英文餐牌，而且得日本人去食
真心推薦呢間

點解有d拉麵咁q咸

哂quota

食完一蘭係渴到攞水喉隊落個喉嚨先得

真心垃圾 入面煮麵個啲講普通話的

好多用豬骨熬湯既拉面店都有陣街市渠味，有冇拉面專家講解下

試過
無你地講既味
無咩特別難食
都唔少當地人食

一蘭好食WOR 不過唔值得排隊食囉